九龍西選民票投馮檢基

雖然個選舉廢
泛民話人唔出嚟投票
劉小麗話投白票返大陸
好呀放心
我哋一定唔會投建制
基哥咁有吉士俾你地鬧到成隻狗咁都出嚟選
雖然政見唔一樣但票投基哥

射落海算

泛民打手又開工
李卓人點守護幸福

一係唔投票
一係投比基哥
五毛同泛民打手唔使諗住有票

五毛唔使諗住叫人投建制
重演2016梁天琦嘅情況
都唔使諗住陳凱欣有票啊

十卜十卜

尋日見到基哥造勢大會

係政府合署隔離條後巷擺位

好有霸氣

連英女皇都撐

上次新西基伯空降俾人屌界票
今次飯民做乜唔屌鳩李卓仁